[西西西女人] 其實都係話下irene啫 有必要執著到咁咩？

娛樂台大家都係互抽水 個個都無上心過 你同人咁計較做乜
人地平時講下娜蓮 你又jer住人地係閪女人
咁啱有單料話irene係閪女人 人地抽返你水有咩問題先？
洗唔洗甘牙！！！！！！！！！！

善心打破零回覆

...

呢個真！

咩?

@燈神利

邊度抄返黎

橙

lm

甩

你估下

點能估到=.=

搵下我啲po

咁都記得 你係咪背晒啲post

其實咩POST

我純粹tag下我朋友😳